8.5 大罷工根本冇用

點會無用？你話你怕死怕乜怕物唔想出黎，咁罷工拎日假 做到啦掛？而家病都唔比咩？又唔洗你露面，又可以叫做略盡小小棉力。

眼見公司朋友同事有好多都會屌個政府無能，話200萬大遊行政府都唔撚回應，睇到近日新聞又話黑警可恥。
但，屌！尋日出消息話今日車長罷工 個撚個驚到乜咁，又話死啦點番工啊，佢地真心係驚。屌，有冇咁撚大責任，有冇咁撚奴性鍾意番工？你話做醫生就話 冇左你真係可能救唔到人姐，平凡打工仔一個 真係驚閪咩

大佬你有一日半日係條街200萬人和平行街，有咩好怕，一於當你透明。
但如果，
起碼嗰200萬人都肯8.5一齊罷工，我相信真係可以開始令政府覺得事態嚴重。先唔好話你份工你公司影唔影響到政府運作，做咗先。十間公司影響唔到，一百間一千間一定影響到。
一句講晒，前線用條命為你地出黎同政府抗爭，你輕輕為佢地付出一日假期even一日人工，得唔得？如果你呢樣咁小事都做唔到，將來萬一真係抗爭唔成功，你無資格出聲。

醒覺未？ FREEDOM IS NOT FREE

Pish

樓主，你最好下次整大個點會冇用
好多人唔睇內容

一毛繼續負皮

因為好多人唔想同你付出咁多亦冇必要

好少開po唔識 好啦下次知道

我主要想針對d成日講想成功想成功 但咩都唔肯付出嘅人
覺得無必要嘅人 我理鳩佢地擁抱大灣區

1

好撚憎呢啲標題檔

2

3

4

5

標題黨收皮啦

總結 : 樓主依家失業

做完標題黨未？

只要係標題黨就負皮 開過個啦柒頭

狼來了聽過未？
第時你開post 人哋一起底見到啲標題
就block你老尾閪嫁喇 想單機咪出聲

屌 我未合格做個出色嘅連登仔

樓主咁有心我覺得大家唔洗屌佢嘅
睇咗內文嘅人就會知樓主想表達啲乜
唔洗下下一嚟就屌人嘅